屌你老母梁震鷹

我開post關你撚事咩？
仆街仔
搞到我比啲傻仔搞
令到佢哋成為陰影
永遠追隨住我
我就係佢地嘅光
一日都係你梁震英
班傻仔00後唔識膠文化
我原諒佢地
但你咁撚大個人都唔撚化
將我個postpost上去你嗰度
有咩政治目的？
你依家咁得閑
唔會就係追住我嗰個傻仔呀？

樓主係少數理性，懂得反思嘅會員，更獲得梁振英先生嘅讚賞，加油

覺唔覺得2021年的春天，樓主只係一時衝動？

原本只係想玩下
估唔到玩到咁大

點解咁得閑

同路人都要畀人搞

笑到反艇

cls
五毛唔搞搞我呢啲深黃
利申：深黃

Ok

人哋獨派嚟😂

人地個名都唔敢寫就咪撚開po啦

寫咗啦
標題錯咗唧

條傻仔唔係
611夜晚係深黃既都出咗去
佢仲係到開post警告人唔好出
71又係
佢對深黃唔住

玩緊激將法

嬲